【突發】侵侵：紐約時報、NBC、ABC、CBS、CNN都是人民公敵

條友最岩去中國北韓d 獨裁國家做，咁先無人會反對佢，就算香港都唔係好岩佢

trump有個pattern,通常返工前twit一twit,放工又twit一twit,星期六日就唔定時

唔好唔記得有一半都反對佢 好多人連登仔都覺得president可以無限得罪唔支持佢既人 覺得自己選既人要100% 推行佢想做既野 一啲唔妥協 而其他唔支持既人都唔可以反對 如果唔係就係反民主

Fox News too

"侵侵嬲嬲豬丫"

D大陸仔真係好ON9